大家出完雙糧有咩感受

出完雙糧，大家記得準時番工啦